## Das Model

Pro View/Controller ist auch ein Model anzulegen, in denen die Datenbankoperationen mittels 
geeigneter DAO-Klassen aufgerufen werden.  
Dafür wird auf, in diesem Fall das MySQLPatientDAO referenziert.

weiterhin kann mittels gebundenen Eigenschaften überprüft werden ob die Textfelder alle korrekte Eingaben enthalten.